JJ好似生咗粒暗瘡

無啦啦見有粒痘痘乜賓州都識生暗瘡嘅咩

伸利 冇性病

撚屎黎

屌

我以為林俊傑

雞蟲

好小事姐 之前聽過個朋友又係咁既情況
後尾切左條J就冇野啦
呢家仲好生猛 係冇左條J咁解

用痘痘貼

唉屌當冇開過post

非

呢d一定冇圖

Gay

🤔

唔係呢種 我係一粒大嘅好似暗瘡咁樣